[KPOP] K-POP 2021討論區(28)

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

p.s.香港人用香港叫法
RV BP TWICE MMM
紅毛 黑粉 兔瓦斯 媽媽木

LM

Lm

lm

....小妹上個Post只係記得辰辰和旴旴

又爆一個

經過幾個post 我已經認得邊啲人最得閒成日推post

可惜佢兩個真人唔同擔當 無得期待互動

睇到上個post既Idol School - Rookie
即刻諗起呢個

Twice係咪無哂fans
點解izone奴隸房單野咁爆都無乜聲氣
真心好癲 之前twice大部分衰嘢都係佢地搞出嚟咁滯

推

Erii死亡rap

D-4 ♡ 倒數

經典 但點佢哋去唱呢首歌嗰班女都夠晒仆街

辰

所以果組死淨人間rumor一個

所以嗰班女咪一早俾人淘汰晒（不過如果佢哋唔唱呢首，唱咗其他反而可能冇咁紅）

講起exo，佢地係咪有年去旺角搞唔知咩公開活動
以前個exol同學逼我同佢一齊去睇 我嗰陣又唔鐘意kpop，淨係記得多人到水洩不通，連啲oppas條毛都見唔到
唔知嗰陣班中國籍成員走佬未

...你都

Bby team2真係好勵志 搞到我每次唱k都要點黎唱下以示支持

邊個係人間rumor 我淨係記得對面嗰組都唔係表現得好過人 反而笑佢哋我做仲多過俾人撚既呢組

Nature republic

高宥真 rumor個編舞老師話一路編一路諗起佢

西洋菜街nature republic 成堆非法集結搞到旺角大爆炸

咁都被我揾到

呢隻？

旺 角 大 爆 炸 ！ ！

yup

食！

成日都覺得心地唔好又要咁蠢嘅人就唔好做idol
人哋詩炫黎呢個節目洗底
佢哋就係八婆到搞到自己永無翻身之日

屌 唔怪得知以前同佢行街見佢成日行入Nature Republic買野 仲以為佢好注重護膚
話說我以前讀中學，同學之中係elf多過exol

不過都要多謝佢地既 無佢地都成就唔到傳奇的bby team 2

班女自動送素材比mnet 惡魔剪輯 真係on9唔識玩

Cls 城班影后

其實死淨兩個
仲有個係rocket punch 嘅
存在感低到冇人記得

推得咁快

係咪sohee?

右下角笑撚咗

依幾日個POST夜場變咗話當年

韓國個面奴隸房好似keep住有人講

推得快但追post仲快 好多都冇乜重點純吹水

係吹水冇新嘅新聞

似chatroom

係

重點就係原神同我祐

lmlm

唔想睇chatroom 但驚miss 左新聞

呢度都有講㗎
不過我想知JYP知唔知有呢件事
告鳩班痴線佬啦

其實我都想參與呢個奴隸房討論架但我連izone有幾多個人都唔知俾啲時間我惡補下

金韓彬我第一個鍾意嘅男idol 點解我可以咁燈我真係好掛住喺舞台上嘅你啊

唔好再燈了 民民我害怕了NCT毫無實力快啲散band

買過鐘鉉版，幾好用
迷wannaone個陣狂買y字頭餅乾
叫阿媽得閒睇下759有冇，叫佢認住賴冠冧唔好買
到解散先攞返出嚟，阿媽覺得好嘥然後開曬佢食曬(冇事)

流失咗好多fans

我見佢地上年啲銷量都好曳下

單野間唔時都見到有人係到講
係其他野多人有興趣討論
然後個話題好快就飛走左

呢兩年黎唔怪得有咁多奇怪野都可以製造到話題
估唔到唔係random anti而係有條友係背後搞出黎
但個主腦係美國
除左sd下email俾JYPE之外都做唔到d咩
條友係外國我諗韓國既法律都搞唔到佢
真心唔明點解會有d咁無聊既人

轉風格+拍拖*2

講真anti就一定有
但無諗過係成個組織咁 真係好誇張
挖下挖下唔知會有咩更可怕嘅嘢
其實我以為會有記者查下或者放下蛇㗎

唔覺轉風格有影響 拍拖有少少嘅

主要係太唔顧形象+睇厭咗+轉睇新團

日韓都有師妹團夾擊，歐美又唔屬於佢嘅戰場，加上仲要轉型，銷量唔曳就奇怪

連續4次comeback 首歌都係勁怪
俾人影到自己送上門 仲要幫埋條仔做家務
仲俾錢佢地買condom咩

有啲咁既事？
咁唔怪得啲銷量咁曳

佢哋點唔顧形象法 路人唔係好覺

除咗more and more 我都幾中意

once既女神同姜丹扑完野仲要執垃圾

其實有咩團可以平衡到日韓嘅人氣

Bts?

以前既Twice

都第五年 有自然流失好正常

召喚導狗

重要事項:
1. 車厘龜以前身處香港讀國際學校
2. 旴旴從良愛上辰

想俾牙辰hey0 倒我飯盒落地再要我食返

羅浮宮有個雕像走失冇人講？

BB Cream 👶🏻 Pa Pa Pa Lipstick💄 Ma Ma Ma

點解唔post牙隱

依兩日淨係追依個同泰利post用左勁多時間

can block…不怪你…

...佢哋嗰邊真係痴線，我明明記得自己前日睇仲係post7，今日一睇已經見咗做18

唔得每日最精辰就係追旴旴d comments

就係more n more出事
本身個個元氣一女搖身一變野人
我係fan嘅話都係 係咁先

係食個飯都爆成兩三個post仲要係冇新料笑

金希澈係好嘅另一半

唔好負皮me，我係想打「賺多啲」

iu po錯相都俾佢地屌啦

結婚

多謝你喜歡旴旴留言
啾咪啾咪啜卜啜卜muahmuahmuah

性別互換 班elf鬧撚爆女方啦

你唔知頭唔知路就收嗲啦玫瑰寶寶

你睇你嬲到 即刻衝出黎證明自己

其實係咪誤會左d咩
睇Gaon既話到20年為止
19年嗰兩隻韓專各賣40幾萬隻
20年一隻50幾萬隻一隻40幾萬隻
呢個數字持續平穩架喎🤔

其實係bp izone銷量升得太勁

上面有個仲嬲緊

你睇下當年咩事先講啦 笑死

全世界都升緊嘅時候，你卻持平了

其實有諗過izone唔係限定團嘅話
要幾多年先會有機會登頂

其實都係得bp izone銷量高過twice
依加izone冇埋
咁都算成績差咩

應該兩三年內？假設cj用同樣力度去推佢地

牙母唔好再講 佢地好撚恐怖

之前唔知邊到睇新聞語佢地國民女團好搵錢咁
我以為都係最top seller

唔關事 佢不嬲都中意野食

有乜可能唔知

twice主要係攻日韓市場，依加都算到咗頂掛。bp主要係歐美市場，如果係公司立場睇，歐美市場難打入，冇理由投資去一對攻日韓市場嘅舊團，打唔入機會大又可能搞到流失日本市場。咁市場唔同可能廢事爭。邊隊紅d數據好d係俾fans打飛機姐，公司最緊要揾到錢

屌你
賠返對眼俾我

眼辰…

BP啲銷量除咗支那人瘋狂買之外 仲有就係佢地個image係高貴名媛KOL咁追
好多唔睇kpop嘅女仔都識得BP 佢地出碟出歌都會去買去聽 同Twice嗰種純fans經濟唔一樣

其實Twice16-19年龍頭左4年
呢個係睇番19年嗰陣既數據
而且佢地淨係專注日韓市場
Ard 19年bp對歐美同中國既marketing做得好
加上佢地玩開飢餓行銷
再加上佢地行既concept同音樂係易食中歐美嗰邊既風格
成功吸引到好多外國fans
所以20年一野超越左
其他上升緊既團過到twice既其實唔洗3隻手指都數得哂
而且對我黎講紀錄呢d野就係要用黎打破先有趣
更可況唔係真係跌
只係有人升得勁

cls 快到

旴旴你po辰辰或者啲膠嘢我都冇block你 但呢個真係頂唔順

慎入

So pure and so cute😍

旴旴知錯喇

Your husband...

曲奇味

其他隊友嘅妝容都一樣咁醜
我可以搵啲相+佢studio幫人化既街外客新娘妝

炒撚左佢啦 化到咁既樣真係衰過唔化

Momoland 冇禮貌姐 其他有咩

我已經有辰辰了....

一定要炒 唔明點解仲有得做 化個妝成塊面一撻撻
公司成員fans頂得順乜？

?????

之前睇韓國化妝師回fans嘅評論 佢地話化idol要特登化得誇張啲 因為台上面啲燈光太勁 如果淡嘅話一打燈就會無咗個妝 睇起上嚟一啲血色同妝都無 所以一定要濃
咁因為啲idol自拍嗰陣係普通燈光嚟 所以睇落去會好誇張 不過nayeon呢個腮紅又真係過分咗少少

好唔明點解要化個眼袋出嚟 然後畫到眼尾咁長 搞到隻眼又長又細 佢ig素顏對眼仲大隻過化妝...

與辰同行...

Aoa囉屌佢地玩遊戲對東海講平語

自己化好過啦 妝髮春晚feel咁
明明本身佢哋樣又唔差 唔知係咪陰鳩佢哋

近排仲好似好興啲膠公仔嘅眼睫毛
我覺得勁核突 尤其近睇嗰陣

多得化妝品名牌廣告宣傳效應 去化妝品部全層都係bp
如果twice肯拆出嚟賣廣告 傳播度都會高好多 拍廣告都要咁齊心真係岸居

成日都話bp係歐美
但係明明6成銷量係支那
佢哋依家係赢支那呀
呢part twice係無得經營㗎

一到夜晚就變私聊po

Jyp驚佢地有名氣唔續約呀嘛

Got7就是最好嘅例子，一完約以前接唔到嘅音樂劇呀，雜誌封面乜都有，連香港都有官方 cafe活動

Jyp垃圾公司快啲執柒左去啦

赢

成日都被迫害妄想症覺得人地就係對自己idol唔禮貌驚條閪咩 你哥哥識仁川大戰唔識自己教訓後輩？

YG眼妝都超靚

Sor眼殘睇唔到

但惠晶之前同東海已經喺snl識好似

jyp打壓Got7太勁
以前唔係接唔到 係唔俾接
Jyp連weekly idol都幫佢地推過（個時已經冇idol room)
公司連最基本既vlive直播都唔俾
e.g. Youngjae想直播煮野食 向公司申請左好耐
佢地冇野做嫁 7個月空白期
但jyp就係唔俾直
依家去左新公司先終於可以

講起榮宰vlive ，新公司第一次開live 心痛死我
個傻仔係度講話以前未試過開live 有打燈
好神奇咁話

你kpop 明星嚟架，一個小小嘅打燈就tum 到你咁開心

wltf真係好撚恐怖
你話要脅返啲anti幫你哋寫好評都叫ok
（其實都唔多正常要脅人不過班anti衰先
依家造謠屈9人哋 咪等於將自己idol受過嘅痛苦
報之於其他idol身上
追星追到不擇手段 癲撚左
Kpop屆藍絲名不虛傳

天下最大嘅笑話就係JYP人性美
佢自己都有邪教爭議啦

見到你繼續反緊sj就放心晒了

純粹見你燈力咁勁
又認得你係反sj所以咁講啫
歡迎你繼續反

幫你post對比圖

得啦我會不負眾望

sana日本年號個時都係佢哋挑起日韓民族情緒再加鹽加醋搞事 但明明佢哋自己團都有三個日本妹 根本就心理變態 用我哋正常人角度係諗唔明佢哋嘅思想

jyp 對男團同女團真係天同地

其實SKZ啲直播好似都好好
聽講日常有三部專業機喺到拍
簡單啲嚟講 只係有利用價值同冇利用價值

雖然本身真係有錢女

打壓就打壓啦
唔好幫jyp兜
冇showcase冇mv teaser都賣到40萬+銷量
呢啲叫冇利用價值咩
唔好話係因為就解約就唔放資源
佢地一直都係放養狀態好多年
Weekly idol 專登留一集俾佢地
Jyp一句話忙就同佢地推左
但係忙係邊？
佢地除左打歌就冇其他野做
連電台都未必有
最新歌Encore itunes53個國家第一
呢個成績係好多吹自己海外紅但韓國唔紅既團都做唔到

次次俾fans講中佢地hea做又推資源
就話自己公司盡咗力啦好有人性美嫁我地
係fans唔了解公司咋

…咁好手尾

Bp 有支那水緊係升 八成都係中輸

幾鐘意twice 元氣風
點解而家開始多人讚明明之前係唔係都俾人屌
最紅果隊永遠最多負皮，而家到bp

Twice都被JYP嘅殺人行程搞到個個都病啦，但成員係無個人行程，話就話唔想好似MissA咁人氣差距大，其實咪又係驚啲超人氣成員到完約嗰陣唔續

係咪二本部d staff特別差
twice三本部算幾好 對比起二本部
子瑜momo都有玩過整野食
又俾Mina打機
算係佢地想做既 做到都俾佢地做

因為嗰陣Twice最紅 阻住連登仔愛團發達
所以只要講咩都係Twice錯
再加上公海一向以食花生為樂 喺度講自己鍾意嗰團好說話無人聽㗎

幾年都零個人資源好明顯係突登推哂啦 佢地想拍戲點會無 唔好咁痴線啦

逢紅必反，逢反必紅
反你都係想你紅

【Q】你最希望fandom中能消失的文化是甚麼？

早幾年都唔係同bp爭係屌打bp，講到bp紅左好耐咁

要求全體續約，否則抵制往後所有活動

而家唔反，代表無咁紅
Twice 幣在紅果d都係外國人，要個人發展好難有演員機會 solo都難，都係綜藝 model 會好d。所以先話連娜相對會有好d發展。不過jyp好似重未有意佢哋個人發展 今年itzy twice 都無咩聲氣，對上一次cb係咪佢自己？

其實bp韓國本土/國民度都係唔夠twice高，始終bp冇一首係人都識既神曲，就算佢啲音源好，感覺首歌都唔太紅

Dddd
雖然係用bot 刷返嚟但之後係人都識

最多可以話冇Cheer Up嗰種真神曲，但舊年兩首（HYLT、Lovesick girls）傳唱度好高下

第一次聽more and more真係好趕客
明明原demo就好好聽

【News1】[《KINGDOM》參賽者將於18日《MCD》中表演特別舞臺]
韓國時間18日下午6時播出的《MCD》中，《KINGDOM》參賽者們將帶來特別舞臺，因此更加令人期待。

製作組表示："代表各組合的成員們準備了精彩的表演，希望大家多多期待和支持。"《KINGDOM》將於韓國時間4月1日下午7時50分首播。

早辰呀老友記
啜啜啜啜

【theqoo】CUBE威脅到JYP的那段時期：11年-14年度

所屬歌手
BEAST
4MINUTE
G. NA
BTOB
Rain
許閣
Apink

Jyp唔係話唔想啲組合有個人發展咩？
就算廣告都好似要啲廣告商簽曬成隊組合先得
不過咁多年都唔比啲個人資源solo
好聽就話齊心啲團結啲
但過多幾年仲點樣下下成個團一齊賺錢呀

你唔好刺激佢哋

Lol

次次宣傳得最落力就係JYP自己comeback
上年好似成年都見佢蒲頭咁

佢話
就算個肚食到就嚟爆都好幸福
不過減緊肥就大件事啦

唔好減肥plz

又同宣美又同Rain 走左既就係咁r 仲喺到既就由佢地自生自滅

JYP是眾藝人永遠嘅爸爸
佢只係策劃得唔好

Got7上年回歸宣傳又唔做
音樂節目又唔想上
兩次回歸好似淨係去左三個星期

千錯萬錯都唔係JYP爸爸嘅錯
人性美

你哋三四點都未瞓

市長係連登係地底泥大賞指日可待

黃鉉辰個名被人用咗

日日12點幾訓，訓醒都十幾版

旗下藝人根本就係賺錢機器同宣傳佢嘅工具
記得嗰陣佢出fever
TWICE喺日本巡演緊都要特登叫兩個飛返嚟幫佢一齊上認哥宣傳

十幾版辰辰

全員vlive啲staff影到全程少咁個最後隊長黑面先影番齊人都叫好？

呢張相4個都好柒低炒搞到4個塊面都好肥

依度d燈神不如試下做jyp本人fans

講真 真係睇得出係真靚定化妝
除咗jisoo之外 其他三個啲五官
尤其係右下

我哋The男孩子們vlive直頭冇staff睇住free~~~

又要睇處撚霸住個中間位

屌你啦旴旴尋日走去search the boyz
有啲感覺添我永遠唔會背叛市長！

韓國媒體報道稱，來自中國的沙塵暴將於16日上午席捲韓國全國。韓國氣象廳表示，14~15日在中國內蒙古高原和戈壁沙漠附近發起了沙塵暴，隨著北風南下，當天將對韓國全國造成影響。

據國家林業和草原局荒漠化監測中心衛星影像和地面監測信息綜合評估，本次沙塵天氣主要起源於蒙古國。14日上午，蒙古國西南部發生沙塵暴天氣，沙塵隨氣流向南移動，於14日傍晚，在蒙古國與內蒙古中西部交界處入境。

睇comment

靜靜雞暗戀他們…

完全唔明點解啲人成日話lisa好靚
真係唔識欣賞

支那又連累其他國家
個沙塵暴好似搞到蒙古都死左人

支那真係累人累物

又幾師氣

佢哋成日叫韓國將校園暴力申遺
勁撚on9 講到好似你哋冇校園暴力咁
講到好似其他國家冇咁

Q仔已有家燕相伴…

支那本身都已經製造生化病毒害死全世界

同kpop secret 果到有得揮

唔講咁多 即刻駁嘴

好心佢珍惜下旗下藝人啦，成日擺人喺度又唔知做乜，幾隊都唔係唔紅，淨係放人開下vlive就算

Got7真係好慘，係咪連JYP official都無宣傳首歌？印象中好似係成員自己po ig 宣傳

好慘 第一次見vlive影到咁差

JYP好似已經上過3次認哥

26,27放棄無追

終於追曬咁多個post

26要睇#52

咁有心機

返工消磨時間一流

絲打追埋泰利post，保證你一個禮拜返工都可以磨時間

金睛火眼尋找辰辰中仲多人過2015 MAMA monx同17

Ending個shot好靚仔

Day6記得又係有團員出嚟控訴過公司禁止佢哋做好多嘢
Day6 Got7係唔係同一個部門

泰利post係咪仲推得快過我哋
我淨係知 情慾omg😔 性慾好勁中🥺🔥

Cls 嗰邊真係多都睇唔曬

係囉，itzy 明明重係上升期，之前個英文cb都幾hea下 d衫又柒，如果佢有心包裝下學下yg izone even sm 都好，d衫成日反哂光又似塑膠，以後係環保fashion show

KINGDOM 6隊海報 好型

係呀

冇記錯既話
一本部 - 2PM SKZ
二本部 - ITZY
三本部 - TWICE
Studio J - Day6
至於JYP上網見有人話係二本部又有人話係三本部🤔我都唔清楚佢係咩

【D社】“文森佐”方面考慮取消中國PPL
簡言之就是自嗨鍋那個“韓式泡菜”拌飯引發羣衆不滿，劇組方面開始考慮取消植入。

文森佐方面與自嗨鍋品牌簽署了約3~4億韓元的PPL合同， 曝光共4次。主角吃2次，剩下的2次是簡單的品牌曝光。
文森佐方面引起爭議後便急忙開始收拾，廣播相關人士表示：“在總共4次的曝光中，對剩下的3次進行了取消協商。據我所知，劇方正在與中方進行討論。”
最重要的是，主演的認知讓人遺憾。一位PPL專家表示，“如果沒有演員的最終同意，任何PPL都不會進行。雖然接受中國廣告植入的製作方是問題，但ok後吃了的演員也是問題。”
徐景德教授指出：“中國最近主張泡菜、韓服、板索裏等是本國文化”，“雖然不能忽略製作費的部分，但是最近時期真的是令人遺憾的決定”。
接着他警惕道：“利用韓國電視劇的世界影響力，給衆多國家進行了產品宣傳”，“寫有中文的拌飯，一不小心就會給海外觀衆帶來誤會”。
- - - - -
支那仔留言：
- 韓國人真可憐，又窮又沒文化
- 幾顆醃白菜也能當成寶吃一頓的也就你們韓國人了 真的是 又窮又小家子氣 難怪韓國沒有體育精神
- 太看得起自己了吧

我追泰利追到冇時間

旴旴啱啱post錯片係呢個ending先啱

越黎越唔識欣賞依家啲衫太fashion

【mydaily】神話組合成員Eric公開了與金烔完公開狙擊後平靜的日常生活。

16日Eric在個人Instagram上傳了一張照片，並寫道"我也要打掃一下房間了"。在公開的照片中，Eric的房間內擺滿了各種廣播設備。

看到照片的網友紛紛留言稱"哥哥辛苦了"、"希望以後不要再發生傷心事"、"希望事情能圓滿解決"等，反應熱烈。

之前Eric通過SNS向大衆公開了與金烔完的矛盾，引發了神話的不和之說。 之後兩人公開展開舌戰，看似矛盾加深，但前一天晚上一起見面的事實被公開後，讓粉絲們安心了。

Eric曾叮囑道:"成員們都在努力尋找解決方法，如果是神話的粉絲，請停止對每個人的批評，請稍作等待。"

漏左講之前Got7係二本部

Day6係Studio J
同kpop star冠軍Nakjoon同一個部門

之前訪問過佢地其實係佢哋自己都唔想搞個人活動
廣告就唔知係JYP自己要求定佢地
至於唱功果啲其實唔重要 bp 夠幾年都無開過咪如果twice都學佢地咁玩仿真預錄 encore半開咪 其實啲人好易呃

點解可以影到變五短身材

[/quote]
旴旴旴心學習中…

Ikon嗰張好似跳舞比賽poster

d人留言問Stray Kids係咪專登揀張遮哂樣既

回帶Queendom張poster個quality差咁遠

Jennie靚？？

Itzy上升期都唔上綜藝都唔知頂到幾耐

Kingdom除咗BTOB同SF9
其他樣都睇唔清

咁又啱呀起碼有唱先會聽到難聽

Sf9其實行呢種西裝風好型，其他隊相比似街童

SF9嗰100秒stage我已經J咗好多次

IKON影到好有邪教感覺

志效呢句有咩問題
個句又唔係同fans講

講到醃白菜仔咁低賤你又爭

支那人笑韓國人冇體育精神
明明都係屎唔洗爭

【Theqoo】金烔完ig：

首先很抱歉因爲私事把情況搞得沸沸揚揚。
因爲積累了一些小小的誤會，中斷了溝通，因此彼此產生了越來越大的誤會。沒有消除誤會，相互放任的結果就是通過sns表達各自的意見。再次向因此感到疲憊的所有人道歉。
⠀
我和Eric的對話進行的很順利。還和在場的成員們聊了很多。
我人生中一半以上是作爲神話度過的，神話成員是一起度過這段時間的朋友及家人。在那麼長的時間裏，不是所有成員的關係一直都很好，也不是任何時候都不好。
從十幾歲開始到現在，彼此在一起的時間很長，和家人沒什麼兩樣，所以覺得這種程度對雙方來說應該沒關係吧，這樣還能有成爲什麼問題呢，結果這些部分一點點積累起來變成一件大事情，給彼此帶來傷害。 從昨天的對話開始，從很久以前的事情到瑣碎的事情一一解決了，也互相傾訴了傷心的事情，最後圓滿地結束了。
⠀
因爲無論如何都要堅持神話的活動和舞臺，“所以現在我會更加努力地延續下去。”我會多加考慮這一點的。謝謝大家。

其他隊都好似

菲菲整brownie

上次請Eric仔食 今次可唔可以請旴旴食呀

睇左熊孩子rose上去，清唱左一段完全無咩特別，重要把聲好薄上唔到真聲咁。不過問題係坐係到唱都表現平平，但見d人講到佢好勁咁平時香港聽開張敬軒，even Joey 跳舞都開全咪，所以覺得佢唱得mama。作為歌手 solo 開咪加發揮好，我覺得係標準，但佢好似達唔到 sbs果次on the ground 都預錄，明明唔難d舞。gone 果首唔知係半開定點la，但覺得表現還好
利申，之前有讚過佢宣傳幾靚，但聽完佢唱有d失望

朴春依家又冇晒聲氣

不嬲覺得三個都好醜
尤其Lisa

Omg 幾時回歸
btw mmm嘅回歸 找左數未

MMM續咗約未睇唔到有新聞咁

岩岩上左on n off
好似錄左新歌

其實代言應該賺好多真係諗唔透

Mnet Comeback show 係11月DINGGA 回歸找左數啦

我淨係認得btob同ikon 其他嗰幾隊冇個識

聽開張敬軒Joey 都敢發表意見

笑到旴旴又chur🚬

我覺得rose嘅音色一開始聽係幾正 但幾年都係咁就好刺耳

唔知旴旴食咩牌子的煙煙呢…

哎呀 韓國人又辱華
「責任全在韓方 我國堅決否認」

笑到仆街 完全係on9仔扮正常人

班冇文化嘅人鬧其他人冇文化

鼻音好重 好似上高音把聲就黎拆咁

你呢啲cases基本上只要係男女團有合作都會發生㗎啦

Dingga仲hit過Aya

佢喺團度勉強頂得順
Solo成首歌都係佢真係聽得好辛苦

佢唱歌好似長期flat左半度咁 唔知係咪鼻音太重

【Starnews獨家】[《Dear.M》今年上半年不播出，正在多角度討論中]16日，據Starnews獨家報道，KBS 2TV特別企划週五電視劇《Dear.M》的編排在反復考慮後，最終決定上半年不編排。由樸惠秀-鄭在玹-盧正義-裴賢聖等主演《Dear.M》原定於韓國時間2月26日晚11時10分首播。

對此，KBS相關人士表示:" 《Dear.M》的編排正在多角度討論中。具體的編排計劃還在繼續討論中。"

因樸惠秀校園暴力爭議而陷入暫緩編排狀態的《Dear.M》能否在今年下半年與觀眾見面備受關注。

辛苦講到有人逼你咁
你反得肉酸過上面張敬軒

奶共總統表示認同

見youtube去呢個化妝室個個都化到勁靚
真心幾有料
但twice嗰個就有少少kam

一個老鼠屎

純粹講唱功有咩問題，joey我無咩聽開但起碼人哋係全開 覺得而家kpop idol 實力愈來愈差姐，同以前幾代好大分別 不過新一代itzy, stayc都唔錯

YG vocal著重style啊嘛，但YG唱法聽落把聲會好薄，同埋唱嗰個都辛苦。

Rose如果唔洗咁唱既話可能會好啲

你聽開張敬軒 我地之間無咩好講

又唔覺男團果邊有呢個問題 朴春都幾okay

【徐穗珍】受害者姐姐新回復

覺得Brave girls紅得起某程度上係因為佢有返以前KPop味道

中毒舞蹈 + 好聽既歌 + 舞台感染力 = 一切
反而而家新團好多都太performance主導

Agree 出名程度同實力唔成正比，特別大公司果d

真啊 首歌唔好聽有鬼用咩
搭車聽歌唔通轉loop performance咩

睇唔到

睇到了

係咪即係
佢記得自己去過非公開嘅校園欺凌調查委員會
但話唔記得自己欺凌過人

笑死 其他人都唔記得嘅嘢你記得咁清楚
反而唔記得你蝦過人嘅事實

認真 我兩隊都係鍾意 但jennie lisa明顯多flow過小娟

我有鬧過辰辰咩…?
我唔記得了

寶寶

因為本身assume 入得收費v plus嘅都係fans
冇人諗過會有anti特登扮fans俾錢入去留惡評
但奴隸房班人就正正用返呢個point去唱志效
話佢鬧啲俾錢嘅fans
加上當時用咗個縮略語有類似女超爭議
就俾佢哋炒去女嫌論壇
搞到最後志效要喺fans cafe 寫信道歉

兩隊都勁啦

blink會群起屌你話唱功唔係一切，Rosè音色好unique，好touching

尋日係咪有新聞話受害人姐姐做左啲爭議性既野

你護主護得好肉酸啊放下屠刀啦
呢度個個都俾人屌架啦 玻璃心到咁

Mark喺ig喪po
粉絲話佢做埋MARKeting

23rd都可以錯真係世界級
可想而知jyp啲staff做野有幾求其

條link仲有twice同itzy啲求其poster

我宣布樸惠秀正式成為我天命

同意！有實力 表演得開心 成員關係好！

其實係嘅 雖然小娟識作詞 但都係好平平無奇咁一次過爆晒

(btw 李英智都係好平平無奇 同夏溫真係冇得比)

係囉真係好一般

【sport首爾】[繼《Rollin》之後LABOUM的《超出想象》開始逆襲]LABOUM的《超出想象》繼《Rollin》逆襲熱潮後，正在成為又一首軍民歌曲。最近Brave Girls憑借《Rollin》佔據音源排行榜、音樂放送第一位，接著LABOUM的《超出想象》憑借著逆襲熱風，音源榜單排名正在上升。LABOUM的《超出想象》和《Rollin》一樣發行時間已經過了4年，作為LABOUM隱藏的名曲，這首歌從《Rollin》開始逆襲開始就一起逆襲，音源排行榜的排名持續上升，2周以來排名連續上升800位。YouTube頻道《超出想象》留言集的視頻點擊率也持續上升，逆行的可能性備受期待。

【donga】[BLACKPINK ROSÉ，YouTube 24小時點擊率新紀錄]16日(當地時間)，據YouTube方面透露，BLACKPINK ROSÉ的《On The Ground》MV在12日下午2點公開後，僅24小時就創下了4160萬的點擊率。 這是繼psy之後，時隔8年再次刷新K-POPsolo歌手最高紀錄。在《On The Ground》MV公開時，同時在線人數超過120萬人，創下了solo藝人歷代最高Youtube Premiere MV觀看數的紀錄。

想首歌逆行但又唔想率濱條八婆彈起

Jae屌過
之後好似俾jyp照肺黎
但最後可以用返個YouTube channel

其實最戇鳩嘅就係當某啲日常用詞喺일베, 女超男嫌網到 使用率慢慢上升 咁嗰啲詞就唔可以喺現實到再用...
唔知個字已經變咗質 又po咗上網 就係咁先 依家일베同女超男嫌網慢慢一視同仁 所以用詞一定要小心 唔好自踩地雷

點解憎佢

Den q條新片lor...

咁快就放定新聞
逆行唔到點算

Jyp應該捐哂d錢俾邪教
所以先冇錢投資番落藝人到

好奇去咗睇JYP啲海報，仲好睇過佢啲藝人
自愛的daddy

而家音源幾多位

奴隸房果條友話唔定宜家都subscribe緊twice bubble

呢團歌幾好但啲人麻麻地

呢度聽開張敬軒 唔會識呢d野 見到有型有款就亂咁吹

下 我聽開E神wo...

係好聽

Why

未睇快啲睇啦

Blind

講起Idol rap覺得exy同mimi幾好

Sm d staff都差唔多水平啦（少時mrmr被刪沒有backup，要補拍你敢相信？）
但起碼人哋策劃掂
Jyp就咩都好廢....

係
公司恨逆行都唔好咁快做新聞啦
一陣又柒多次

唔出奇 bubble 算平又多嘢睇
但係好彩bubble 有禁語咋

負面新聞好似幾多

之前搶左IU個一位仲嫌唔夠柒咩
不過呢首係幾好聽

大家係時侯推Minx啲歌

為什麼來我的家？

想睇love shake

無謂搞到DC咁尷尬啦

回購攞MuBank一位

鍊贏iu好難唔俾人屌

加多個 yeeun都幾正

年糕團收皮啦 又想衝出黎柒

對上一次關於續約嘅新聞唔經唔覺已經過咗就快2個月

點解叫年糕團

繼續聽EXID 終有一日會cb

地下鐵碰著他

～𝓓-𝟜倒數中～

我勁中意SHINee啲策劃
尤其係dream girl同everybody
唔掂 講起everybody
要loop返啲stage先
佢地跳舞唱歌真係好勁
溫流個旋轉摩打手無敵風火輪真係痴撚線
仲有tell me what to do都好聽
但唔多人提起呢首

好想試佢哋代言個間新村炒年糕
啲mukbang ytb 成日食

首先要去到旅行先 而我已經忘記旅行既感覺

SHINee view係世一

我想CLC 逆行
反正奶共欣走咗

想睇dc跳返love shake同做咩去我屋企

Love Shake真係咪搞佢地
搵翻大雪碧唱翻好過啦

前minx成員: 呢首咩歌嚟？真係唔識喎

原來個mv咁多彩蛋 仲要sad sad哋

Dal shabet 都係一個好一言難盡既團
有d歌幾正好似Supa Dupa Diva,BBB,
有d 7到冇眼睇好似Be ambitious (CB stage 拎住自己CD跳,又爆裙)

Tell me what to do 好好聽

佢哋啲歌聽一次覺得好膠
但又好洗腦

Supa Dupa Diva 個時音源好到可以一位
只係撞正東神cb,SECRET發跡

咁Minx要重組

整翻個7人版咪得囉
另外兩個成日偷跳嫁

無錯 睇完啲hey0事件
再望番BG 簡直係強烈對比

講rap又無視我 LE

咁樣出完無逆行到真係會好柒

紅既唔開咪都紅
霉既開極都唔紅
好多霉團都keep住有開咪
睇你自己會唔會去搵嚟睇姐

等緊OMG CB
Non-Stop就嚟出咗成年

幾時行返仙氣風
夢幻朦朧嘅omg好正
整多首closer啦

View係神曲嚟
嗰期嘅主打1 of 1同Married To the Music都好正

我唔貪心 嚟多次the fifth season啦

叫HOT ISSUE

因為closer而鍾意佢地

似係想串返依加cube顧住權鬥嘅高層

出道曲係米要叫 4minute

remember me 都可以

【theqoo】“製作出4MINUTE·BTOB”的洪勝成會長，推出新女團HOT ISSUE，4月出道

名都循環再用

又話佢病左所以無咩點理cube既?好番啦?

可能真係

一早就唔喺cube啦

即係隊野唔係cube出

都無人講過cube出

rose solo阻左bg一日 第二日又pak返
公司機關算盡但估唔到殺出隊逆行

佢間公司叫S2 ENTERTAINMENT

Laboum

今日日榜#387 (+66)

難得洪老會長仲咁有心搞女團 希望佢玩得開心

melon 第2仲係celebrity

推到下下個禮拜音放強制召回又可以同IU新歌爭一位

好慘 以為幾難得有女solo 可以pak

諗到啲blind刷極都刷唔上一位就覺得好好笑

今次係真·國民投票

希望唔好玩玩下又要養病
棄置班女仔

雖然我麻麻地bp 但係Jennie嘅bitch哪能solo聽一次就入腦 rose首歌聽完都冇印象

無論歌同mv 製作都係solo 好d

Secret Garden SSFWL都夠

Brave Girls開左V Live channel

而家不嬲外表行先，除非個組合勁到癲

仲有Uni.T

如果再加埋係大公司出嚟，比起細公司更加有加成

最新紀錄pak左幾多個鐘

乾我覺得入屋好多on the ground真係好麻麻 all my love is乾喔噢喔噢喔噢喔噢～

仲要睇公司有冇人脈sell到你上節目

真

IU 3xx 俾bg斷左

Brave Girls PAK咗51小時

他不是ONF世界觀的主角咩？

今個星期都打歌唔知可以pak多幾耐
我見有人估算今個星期佢地應該可以清多幾個一位

把聲型都計

真
除咗LE之外全部女團rap都唔係標青

好d嘅咪小娟囉

咁呢啲天生嘅 有辨識度係優勢黎
預左多負皮 有咁好嘅能力都唔好好練習 糟蹋自己

今朝嘅tweet (依家已經51)

你講緊Jennie 唔好好練習定點唔明你講乜

Btw唔係想同你拗 冇話Jennie廢
但冇人勁過佢都唔代表佢好勁 何況上面回應左你果幾個都勁過佢 起碼d詞自己寫先 flow 歌詞傳達力 rap咬字清晰度 等等

BG爆頭一兩日就話有IU頂住都係唔好諗
過多幾日就話Rose solo肯定會擋住，要拎就襯頭幾日拎real time一陣算
睇吓衣家
我琴日先見到有韓仔留言話響鄉下士多平時播開trot既老野地區都聽到播緊Rollin

其實有flow既意思係可以掌握到唔同既flow
上面講LE就算啦 完全唔係個回事 唔係快就好
見你係咁比人負皮就知呢度班友唔識

我youtube推薦見到有泰國gay bar播rollin

點解一定要首首歌都rap 明明有啲團嘅rapper好普通都要格硬rap

有啲團員歌舞都練唔起咪踢去數白欖

已經2021 年
Once9 仲喺到吹國民度
蓋洛普民調比Blackpink倍殺

自曝其短

youtube comment見到話爆之前d gay bar成日播

It’s 나는 solo 呢句
真係寫得好好

今年應該係新女團大戰
Big Hit,YG都有機會出新女團
Aespa同Stayc遲出道，所以有份爭今年新人獎
Mamamoo師妹岩岩出左道
新沙洞老虎又出左隊新女團
計埋呢隊
起碼都最少6-7隊有名有姓既女團出黎爭餐死

佢地rap普通但唱歌廢
咪要格梗rap

果啲我唔會當係rapper
果啲只係rap position

迷路仔的rapper都是真rapper…

呢個真 迷路仔世一

是但

娜連個鼻哥窿同啲牙肉已經好搶眼
仲加咁多嘢落對眼度
又眼袋又飛天眼睫毛
一望佢個樣就覺得太多嘢

Mnet嚟緊又女團選秀

豬兔世一

屌 irene 唔係因為有個動作要女嘅托起銀赫個頭
但 irene 真係掂咗落去咩
kard 表演嗰時都係借位
之後吹到irene 同銀赫有路咁

睇落似apa poster

成員唔夠西 冇人指住個staff鬧足三十分鐘

官方有出正版架，當年我買左件tee好似著過一次only

你唔係覺得張敬軒係當代最出色嘅音樂家嚟咩

銀赫邊食到白菜

同Big Hit一齊搞果個？

個個係玫瑰寶寶 你認錯人

要聽開咩先發表得意見
淨係聽開預錄嘅先發表得意見？

唔係 但係聽開張敬軒一定無資格

宣傳無提bh
Pd個名臭晒 要改名再選過
Girls planet 999

有個新節目叫Girls Planet 999

可以用starpass幫Brave Girls投票啦
rollin rollin rollin

又搞
幾時先厭

睇mama都知韓國好多歌手/idol唱功吹大左啦
Eason個場啲音都唔算上得好好
但其他歌手idol唱到災難咁

Love and peace🥺唔好鬧交🥺
和平之辰降臨

原來係變奏曲

寶寶話rose 最勁就最勁其他人無資格講

The Show Live

Rollin本身已經響Afreeca扭腰BJ之間經常被request去跳
總之隻歌根本就已經有少少江湖地位，係無擺過上枱咁解姐

無咁講過又屈

14年sistar ailee有唱到災難咁咩

見過佢喺時事台定唔知咩台po ROSE個mv

條友傻傻地咁

呢個post好多單傻人發現案

我係庇護工場入筷子
牙旴係我同事 佢入得勁慢

鍾意之前首burn the floor多啲

全因我太入辰

有冇人覺得中間插左段好怪
而家係咪興呢d歌

我都覺得有DD唔夾 聽多幾次先

最鍾意變奏嗰段

Let’s get wet...

你可唔可以唔好咁煩

d 歌詞
中間有句Let's go to concert (NO)
幾時先有得睇con 去旅行

dancebreak位得1，2秒

我都覺得個段加分Keep it mask with no mess up please 個句好聽

Can’t stop me

右邊係佢？

意見接受態度照舊

邊個先係佢呀 點估

#10已經咁撚煩㗎啦 block又唔block又要睇又要嫌三嫌四 叫連仔躝返入佢老母個臭閪到㩒佢老母個掣刪咗我個撚屌ac佢囉屌你老母

～啾咪～

一開始小怪 但聽聽下又覺得幾正

好…收到…👌

你很有禮貌 我很欣賞你…

車厘龜今日好靚

其實牙旴係anti飯嚟

brave girls 1位

又1位

其實咁樣諗係好蠢
發展得好自然就係續約誘因
阻頭阻勢仲點會續?

brave girl 一位

唔信咪撚信囉柒頭

原來外國男團黎打歌可以做1位候補?

知你老母知

睇住brave girls爆上嚟
我近兩個禮拜心情都好靚

旴旴 我想睇多次原神紅色底底gif

得第一日唱普通話其餘唱韓文唔知想點

快撚啲block啦臭閪 懶係和平咩block同唔block之間掙扎中 好撚肉酸呀你

就係捽爛都唔想放手畀人
寧願大家都睇到厭哂，
團隊剩餘價值都壓榨到無哂
成員就算完約都走都無得個人發展
要直接半退休狀態

佢咁擋法我估Sana第一個唔續

對腳係幾白滑

你咁愛神神竟然冇save

Sorry 尺度太大

賢在張大包包圖你又save

你咁留意人㗎…so shy…

唔係anti，係anti飯
你隨便po，我較哂唔係自動load圖，
想睇先click入去，無影響

屌你老味初初唔鍾意又唔撚得
而家鍾意又唔撚得 po吓又話人anti真係惡撚過狗

block撚7曬你班人
你哋係block就完全封鎖啦 block得一半又要㩒返出嚟睇 真係唔撚知個醜字點樣寫

我地原神之友

Anti飯嘅意思，係愛之心責之切嘅飯，唔係Anti，Anti係會寄刀片、恐嚇同老屈

如果紅到好似秀智咁可以做演員
最多續一年當還人情債
做演員一定唔會留係jyp 將來點都係走
Jyp真係唔識幫人發展個人事業

你唔四重會被人話的

未來kpop界就靠晒你啲anti飯百屌成才
anti竟然自稱係飯
我就繼續屌舒華 繼續追撃lia 一日冇實績出 就一路屌到佢退出 但我其實係佢地fan屎 我愛之心責之切 佢地嘅過錯由我嚟贖罪

會覺得人生滿希望

THE BOYZ個動作有feel喎

下圖兩個係幫佢哋化妝嘅化妝師

兩個都唔係 人哋講緊哩兩個人幫佢化妝 有冇睇字

Bg合約到期未

second win粗卡

好正,終於睇到齊人版本

絲打真心咗 條友不嬲鐘意引人嘈交

可能我上面mix左一齊講令大家混亂，我呢度整合一下我睇返嚟關於twice化妝師資料

【lcnews】隨著上週IZ*ONE告別演唱會的落幕，實際上已宣告團隊解散，讓大家非常惋惜。

韓日各大娛樂媒體對IZ*ONE各成員的發展方向做出了展望。據日本媒體Real Sound16日稱，“按照預定，4月份IZ*ONE將結束所有的活動”，同時表示“她們在唱片銷量方面猶如猛獸級取得了不俗的成績。”

她們在韓國和日本的各大音樂榜單中連續佔據榜首，在線上、線下都取得了不俗的成績，盡顯世界級女團的風采，預計即使解散後在相當一段時間內魅力光環還會持續發酵。

所屬於Woollim Entertainment經紀公司的權恩妃和金采源預計還會以女團的形式重新開始，Woollim Entertainment不僅培養出了INFINITE, LOVELYZ等優秀的愛豆男、女團，旗下的Rocket Punch6人組女團也在不斷活躍成長中，特別是參與IZ*ONE成員選拔的前AKB48高橋朱里也是其旗下成員。同時對於IZ*ONE日本籍成員和高橋朱里的互動也存有期待，因為在日本的時候互相就很熟悉，對快速融入新經紀公司的環境很有幫助。

10代成員中的安宥真和張員瑛在所屬的STARSHIP Entertainment備受矚目，今後成為像SiSTAR, 宇宙少女等核心成員的呼聲很高。

有分析稱，李彩演(WM ENTERTAINMENT)還會延續produce101的前輩 CHUNG HA的發展路線。因為他們獨特的舞蹈和唱功風格非常相似。唱功方面特別有優勢的曺柔理(Stone Music Entertainment)活動期間一直嘗試作詞、作曲，成為SOLO全能藝人指日可待。

崔叡娜(YUE HUA Entertainment)不僅在舞蹈和唱功方面造詣頗深，在娛樂綜藝方面也有不俗的表現，屬於多渠道發展的類型，在各大綜藝節目中已初步嶄露頭角。

顏值擔當金珉週(Urban Works)和姜惠元(8D Creative)有望在連續劇和電影中扮演不同的角色，姜惠元適合扮演獨特風格的角色，金珉週適合扮演楚楚可憐的角色。

日本籍成員們的發展成為了大家爭相關注的焦點，特別是宮脅咲良曾在日本已經名聲鵲起，再通過加入IZ*ON在韓國、中國以及全亞洲都積攢了不少的人氣，已在韓、日打拼10年以上，屬於'大鱷級'人物了，預計會有很多韓國的超大型經紀公司關注他們。

從參加PRODUCE48的竹內美宥等不少的日本籍成員紛紛選擇韓國來看，矢吹奈子和本田仁美二人選擇在韓國發展的可能性還是很大的。

13、14日進行的線上歌友會'ONE, THE STORY'中，IZ*ON成員們沒有忍住眼淚，抽泣著表示對團隊解散的惋惜，和對一如既往支持IZ*ON的粉絲們的感恩之心！

成日覺得Twice啲臥蠶畫得勁奇怪
可能子諭其實係靚但個臥蠶搞到佢眼神勁奇怪

【xportsnews獨家】B.I 19日發行新專輯，收益·版權費全額捐贈

根據17日xportsnews的採訪結果， B.I將於19日發行專輯《深夜的安慰》。該專輯將在韓國時間下午6點之前通過音源網站公開。

據相關人士透露，《深夜的安慰》不是商業性專輯，而是音樂捐贈項目“LOVE STREAMING”的一環，B.I計劃將專輯收益及版權費全部捐給國內外需要幫助的困難兒童。

特別是這次的專輯收錄了B.I在空白期期間與粉絲們溝通的SoundCloud上傳的部分Demo曲，因此其意義將更為特別。

B.I最近通過郵件訂閱內容“131EXCLUSIVE”展現了多樣的內容，給等待漫長的空白期的粉絲們展現了一點點近況。另外通過131ECXCLUSIVE暗示新專輯即將發行，接著依次公開了預告視頻，讓粉絲們更加期待。

通過捐贈專輯《深夜的安慰》時隔許久再次出現在粉絲麵前的B.I今後會展開怎樣的行動，備受關注。

【N】S.M娛樂公司IT子公司Dear.U全體職員年薪提高1500萬韓元（約漲8.6萬人民幣）
運營粉絲App"Lysn"和"Bubble"的SM娛樂公司IT子公司Dear.U的全體職員年薪全部上調了1500萬韓元。開發者年薪為5000萬韓元（約28.6w人民幣），不亞於大型IT企業。
16日Dear.U表示，為了確保開發Bubble和Lysn應用程序的高級人才，將提高年薪。 Dear.U運營的"Bubble"是粉絲們可以個人接收藝人發送的信息的平台，與S.M娛樂公司運營的粉絲App Lysn一起提供服務。
Dear.U副社長李鶴熙表示，為了作為獨角獸企業而站穩腳跟，將對現有構成成員和新引進的優秀人才進行全面投資。

成個post都唔知睇緊啲乜

唱功方面特別有優勢的曺柔理(Stone Music Entertainment)活動期間一直嘗試作詞、作曲，成為SOLO全能藝人指日可待。

具惠善在15日播出的KBS廣播節目《朴明秀的廣播秀》中介紹了自己的近況。對於一個月的收入，她回答說"如果工作一個月的話，一年間可以做我想做的事情"，吸引了人們的視線。

被問到"一年只工作一個月嗎"時，具惠善回答說:"10年只工作一個月。現在該工作了"，"用電視劇《花樣男子》賺的錢一直堅持到現在"。

我覺得全靠twice人本身靚先至撐起個妝容，如果睇佢哋兩個化妝師幫冇咁靚嘅街外人化妝，簡直係災難級現場

？？？認真

【體育京鄉獨家】[陸星材成為兵務廳海報模特，威風凜凜的敬禮！ ]16日據韓國兵務廳消息，陸星材成為了兵務廳現役兵招募海報模特。據悉海報是最近完成的，正在向各部門配發。另外最近線上社區中該海報被公開，其中寫道“為了我自己的堂堂正正的選擇”。

笑咩

Fans話去信big hit等佢地買晒12個份約重組架

支持油b

【Newsen】[率智"成為solo後 經常想起EXID成員們" DJ鄭恩地"solo也不錯"（歌謠廣場)]solo歌手率智表現出了對EXID成員們特殊的感情。

3月16日播出的KBS Cool FM《鄭恩地的歌謠廣場》中，率智和Ladies' code的李昭政作為嘉賓出演。

當天，率智被問到solo的感想時，她回答說:"看到很多人稱讚我，也等待了我很久，感到很高興，非常感謝大家。我是只要表揚一下就會欣然接受的類型。 "

接著她說"每當看到其他偶像組合時，就會想起成員們"， 在一次活動中聽到過偶像後輩成員們的故事，也想起了和成員們的對話。我感覺是團體活動和個人活動同時在進行。

聽到此話的DJ鄭恩地開玩笑說:"我也有過個人活動，組合活動同時進行的經歷。 solo也不錯。 尤其飯量增加這一點非常好。"，引發了爆笑。

都係Brave girls呢種啱佢啲

人唔笑 狗都吠

【edaily】[神話金烔完&Eric和解，“積攢的誤會都解開了”]16日，神話金烔完通過個人SNS發表文章表示與Eric和解。
以下是金烔完的文章全文

首先很抱歉把私事搞得沸沸沸揚揚。因為小小的誤會積累，對話中斷，因此我們彼此產生了越來越大的誤會。我們卻沒有消除誤會，相互放任最後通過sns表達了各自的意見。再次向因此感到疲憊的所有人道歉。

和Eric好好的進行了對話。我們聊了很多，把瑣碎的事情都講了出來，消除了彼此的誤會。還和一起的成員們聊了很多。

我人生中一半以上是作為神話度過的，一起度過這段時間的神話成員是我的朋友兼家人。在那麼長的時間裡，不是所有的成員總是關係都很好，也不是總是不好。

從十幾歲開始到現在，在一起的時間很長，就像家人一樣，這種程度對雙方來說應該沒關係吧。這樣會成為問題的部分一個一個積累下來，結果變成一個大疙瘩，給彼此帶來了傷害。從昨天的對話開始，把很久以前的事情到瑣碎的事情一一解決，互相傾訴了傷心的事情，圓滿地結束了。

因為無論如何都要堅持神話的活動和舞台的想法，現在我會把這個想法更加努力地延續下去。謝謝大家。

好嬲好嬲

【Dispatch】電視劇《文森佐》考慮取消中國PPL

電視劇《文森佐》與品牌“自嗨鍋”簽訂了大約3億~4億韓元的PPL合同，據悉共需要曝光4次，主人公吃2次，剩下的2次是單純地暴露品牌的約定。

在韓國引起爭議以後急忙展開了善後工作，一位不願透露姓名的電視台相關人士表示：“共4次曝光中，剩下的3次已經進入了取消協議，據悉，雙方正在與中國方面進行討論。”一位PPL專家表示：“如果沒有演員們的最終承諾，任何PPL都不會進行”，“雖然接到中國拌飯的製作公司也是，但是說OK再吃的演員也是個問題”。

【MK體育】[BLACKPINK Spotify粉絲數突破2000萬名，首個達成該記錄的女團]以美國時間15日為基準，BLACKPINK的Spotify粉絲數突破了2000萬名。組合是首個達成該記錄的女團，也是在Spotify中粉絲數最高的女團。

BLACKPINK於2019年在Spotify中超越Fifth Harmony。此後，時隔1年零3個月，組合粉絲數翻了一番。

藝人申正煥正式回歸。申正煥15日在自己的Instagram上留言稱"即便沒等，也請裝作等著我，什麼都不要想，看看吧。"公開的照片中寫著"3.15（週一）pm5.第二季申正煥第一張專輯的上傳開始了"的宣傳語和申正煥調皮的表情。

佢把聲唔襯呢啲歌

睇完真係忍唔到笑 究竟ff完未

係指Sad Frog?講句期待發展咪算囉

唱中文歌都可以打韓國榜都係第一次見

如果佢而家拍劇仲可以去返花樣男子嗰個程度咩
花樣男子當年風靡全亞洲喎

其實bravegirls 係咪就嚟完約
如果係嘅會唔會續呢

今晚神話通過官方IG正式發佈聲明，全文如下：

這段時間原來，神話全員都因為網上多個匿名留言板的惡意誹謗、人身攻擊、針對同僚和家人的嚴重褻瀆行為，承受了多年的精神傷害。

也導致成員之間產生不合，與同僚們發生誤會。

神話創造也表示這些匿名留言板里未經確認的謠言和難以啟齒的低俗言語帶來了嚴重的精神壓力。

但是，想到也許對神話的成長有所幫助，多年來都沒有太重視。

據了解，在團體聊天室裡開會時所有成員都曾受到同樣的傷害，而且這些直到最近還在繼續，嚴重程度也愈加上升。

此外，錯誤的資訊和並非屬實的事情讓神話成員及家人甚至連神話創造都開始被罵。

以後神話不會再接納匿名留言板的任何意見，不會再接受匿名留言板的任何支持，也不會再把在匿名留言板上活動的人視為神話創造。

以後神話會通過粉絲官咖與神話創造進行溝通，並積極接納意見。

神話成員也會一直在粉絲官咖裡活動，向神話創造們傳達資訊。

神話的粉絲官咖是神話創造OFFICIAL（）。

現在神話創造13期的活動已經結束，所以暫時把只有最高級別神話創造可以使用的留言板from SHINWHA開放為全體會員可見。

以後將會對匿名留言板上的侮辱和誹謗、針對家人的褻瀆、與事實不符的小道消息等損壞名譽的事，以全體成員的名義強硬追究法律責任。

以後會成為更加努力的神話。

有mmm一開始出道嘅feel
希望佢地成為下個mmm
快啲著靚衫cb

油膩真係全能solo發展 利申，支持佢solo好過入團

全post最好笑

旴旴好中肯

呢隊唔係Brave Girls
係主唱之前出過道個隊

應該會起碼續短期約掛 始終而家咁有人氣

即係賴落演員到？

彩瑛以前淡妝

依嘉個妝 樓上第二行第一張圖彩瑛化到城個阿梅咁 第三張又可以城個黃面婆咁 cls

全能

收購big hit啦 少少錢啫

化到彩英對眼變三角形，本身已經係鳳眼

幾好呀，唔會累隊友

IZ*ONE權恩妃將擔任INFINITE聖圭新曲MV女主角

來源: theqoo

1. 原來恩妃也是武林的?
2. 馬上就開始個人活動了啊
3. 雖然聖圭沒續約，但感覺和公司還是保持很好的關係，才會這樣互相幫忙
4. 權恩妃和金采源會加入Rocket Punch嗎? 之前有聽說會再加兩個人
5. 聖圭還在武林?

6. IZ*ONE解散前大家也都有個人活動啊，又不會怎樣
7. 暈，聖圭啊ㅠㅠㅠㅠ 好想趕快看到聖圭，也很期待恩妃❤
8. 聖圭的歌就是信聽
9. ???? 這不就是解散後的正常行程規劃嗎?
10. 太好了，竟然有MV耶，原本以為只有音源而已

11. 看來聖圭和武林不是不歡而散耶? 那為什麼不續約呢
12. 暈，MV裡會挑戰演技? 完全沒想過
13. 兩個我都很喜歡，Fighting
14. 為什麼是IZ*ONE? 她現在只是練習生不是嗎?
15. 暈，所以聖圭現在沒有經紀公司嗎?

#INFINITE #聖圭 #IZONE #權恩妃

@韓網評論翻譯站/fb

尷尬樣好搞笑

另一個化妝師又係 著婚紗嗰個女人化到阿婆咁 畀佢化完點結婚...

盲反都認岩人先啦

真係？？

支持solo

捧Natty唔好咩

傻咗？

佢都全能
真係放長雙眼睇佢嘔到啲咩歌出黎

舞台上係咁走音
化妝化到鬼五馬六
全能藝人變柒頭藝人
自然變成演藝圈犯眾憎

好明顯人妖
韓網之前為搞笑起標題話佢靚 然後城斑人跟風讚佢扮女人好靚

係成班，唔係城斑

gchi油b成為Stone Music第一女solo

wizone好撚有自信架
佢地講izone 完顏團 而家好賣過bp 紅過twice
唔解散就係第5代大top (原句直出)

韓國第一女solo
之後拍劇拍電影 拎百想青龍

佢打字好似有鄉音咁

好野 唔需要加密

有個WIZONE 好嬲好嬲負評我

認真我覺得係炒作

應該打錯字啫
起碼肯用靚而唔係乜撚嘢顏佢老母值

出呢份稿條友係咪想陰鳩油b
不過連燈一反多數就。。。

今次除完有啲怪最後個下冇得fing

全能全方位無能

嘈油膩 屎洞音樂一姐

喊住負皮
自己團造假就當無野 解散就嗌唔公平 點解人地w1 ioi有解散專佢地無 又唔會同x1比架wor
係撚咁屌cj 又唔諗下之前爆造假仲有得你睇佢地出歌都偷笑啦 正一輸打贏要
仲要發夢big hit買哂12個
做得wizone真係要有番咁上下唔知醜架

係咪受傷
見佢右手冇郁過

童年回憶

佢唔係拎住枝mic咩

唔好講事實啦
班藍屍WIZONE 睇唔開唔敢接受現實
隨時頂唔順要去跳樓
IZ*ONE已經解散咗好撚慘

我代表連燈大家支持油b成為南韓第一女solo

笑死我好可愛呀佢

Stone有咩其他星？

IU 都食到 食埋白菜有咩出奇

Fromis_9 Natty

summer

Fromis_9好似潛左好耐

笑撚死人

12個都solo啦

本身諗住四月解散而家竟然可以再comeback
真係要多謝傳奇評論

今日條片既view破千萬了

大家都係造馬 一邊要深潛一邊就乜事都無

幾好呀幾應節

Cause I feel so good~~~ Nanananana nanananana

霉都有霉嘅好處 起碼唔會成為眾矢之的

我覺得呢隊先係真正完顏團

之前cb好似成績一般？

MylifesbeenmagicseemsfantasticIusedtohaveaholeinthewallwithamattressFunnywhenyouwantitsuddenlyyouhaveitYoufindoutthatyourgoldsjustplasticEverydayeverynightIvebeenthinkinbackonyouandIEverydayeverynightIworkedmywholelifeJusttogetrightjusttobelikeLookatmeImnevercomindownIworkedmywholelifeJusttogethighjusttorealiseEverythingIneedisontheEverythingIneedisonthegroundOnthegroundEverythingIneedisonthegroundNahbuttheydonthearmethoughYeahwhatgoesupmustcomedownNahbuttheydonthearmethoughYourerunninoutoftimeMyworldsbeenhecticseemselectricButIvebeenwakinupwithyourvoiceinmyheadAndImtrynasendamessageandletyouknowThateverysingleminuteImwithoutyouiregretitEverydayeverynightIvebeenthinkinbackonyouandIEverydayeverynightIworkedmywholelifeJusttogetrightjusttobelikeLookatmeImnevercomindownIworkedmywholelifeJusttogethighjusttorealiseEverythingIneedisontheEverythingIneedisonthegroundOnthegroundEverythingIneedisonthegroundNahbuttheydonthearmethoughYeahwhatgoesupmustcomedownNahbuttheydonthearmethoughYourerunninoutoftimeImwayupinthecloudsAndtheysayIvemadeitnowButIfigureditoutEverythingIneedisonthegroundYeahyeahJustdrovebyyourhouseJustdrovebyyourhouseSofarfromyounowSofarfromyounowButIfigureditoutEverythingIneedisontheEverythingIneedisonthegroundOnthegroundEverythingIneedisonthegroundNahbuttheydonthearmethoughOnthegroundNahbuttheydonthearmethoughEverythingIneedisontheground

佢食iu已經用哂D運 所以霉到依家 白菜邊睇得上佢

霉？ ！

我覺得唔會因為網民留言鬧到咁大穫
但我覺得似堅鬧交

love boom 好似成績都ok

佢有咩代表作

由佢啦 佢唔係話銀赫樣衰就話無人氣

feel到要開始鬧交了

賽綸

呢首唔錯 之後嗰首我唔識欣賞

佢紅咩

feel good?

已經差唔多開新post

朴珉均閃亮登場！！！！！

呢首

二代團
登過頂
未解散
班Elf好似呢世都唔會脫飯咁 碟又越買越多
年年巡演賺到笑
得聞同東海出d&e又賺一筆
宜家又上下綜藝又做下評判咁
長期際內人氣top 3
我又睇唔到有幾霉

咁當然佢唔係soloist 啦 冇得做伯賢個啲million seller
但佢都唔係想行呢條路 （佢都唔係唱歌）
佢自己都話係想跳舞 做演唱會設計個啲

규리(合格) 지나(淘汰) 지선(第一名)
雖然依加減完肥 靚咗十倍 但係偶校嗰時真係好難理解個排名

全部內定 唔洗理解

呢首嘈得滯
聽到躁

被造走嗰3個入面應該有空姐
gyuri 100%係內定

噢 哩首真係勁唔中意

呀唔記得講佢跳舞係泰民出現之前都係sm第一 /二
係行內都係top 個堆
我都想好似佢咁霉啊。

支持柔理做kpop第一女solo

咁認真答佢

見今日sj comeback

點解SJ 個MV 咁少點擊

Suju係佢最勁既時期
橫刷一位同年尾攞好多獎
絕對係kpop其中一個傳奇
如果佢地都霉
都冇乜邊團唔霉

醒起呢首唔錯

【Theqoo】MelOn 24hit榜單改版後，連續四周以上在榜的僅有的兩組男團.jpg

1.防彈少年團《Dynamite》
2020年8月21日發表
24hit最高排名1位
目前第31週在榜中
現在排名6位

2.SHINee《Don't call me》
2021年2月22日發表
24hit最高排名16位
目前第四周在榜中
現在排名54位

未成年辰入…18+

我都想好似sj同李赫宰咁霉

【N】KBS官方回應《Dear.M》樸惠秀下車請願，"根據事實與否考慮重新拍攝"
在《Dear.M》上半年不播出的情況下，KBS方面對《Dear.M》重新編排及主演樸惠秀的下車發表了立場。
KBS於16日通過KBS觀眾權益中心表示，當初《Dear.M》原定於2月26日作為周五劇首播，但因與出演者相關的事情而推遲了首播。現在對於相關事件的真相警察正在進行調查，因此KBS採取了延期播放的措施。
KBS方面補充說明，正在關注樸惠秀的校園暴力疑惑，將根據事實與否，對《Dear.M》的編排及再拍攝等所有事項採取措施。

哩首好似係嗰時拍梗idol school既時候架
idol school啲歌都幾正

miracle 同22century girl都好正

旴旴咁愛我

神速Post霸

閃

好難得有人咁認真答
不過haters唔會理

可換耳搵返金賽綸

原來今日dreamcatcher 係reddit做問答
佢哋都知自己應援燈長

呢首好聽 但hey ho個度成日覺得好格格不入

[KPOP] K-POP 2021討論區(28)

[KPOP] K-POP 2021討論區(29)

貼錯link sorry

1001